# BotU

BotU é um Discord Bot que te ajuda a saber qual dia voce tem uma prova para fazer ou trabalho para entregar.

BotU foi desenvolvido em um Projeto na Faculdade.

Para mais informações acesse o site oficial do Projeto:

https://sites.google.com/view/projeto-botu/


## Creditos

William Gabriel Karvat

João Fermiano Pinto

Matheus Branco Bayer


